五毛Me係鬼仔#99568底已起

五毛Me係鬼仔#99568底已起

LIHKG @ Android

國貨淘手+支那大股東五毛關愛座hunter

五毛Ikuchan

五毛五到住倫敦，講出黎笑唔笑架你

五毛咩咩妹跳舞
有五毛言論就當係
唔理真心定假膠

你連撐泛民都當五毛言論架喎

呢個都叫五毛證據，咁中大研究話得一成人撐港獨又係咪五毛證據？

一早block咗個傻鳩

講fact都五毛

五毛群龍共舞